.TH "shapes.h" 3 "Dimanche 15 Janvier 2017" "project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
shapes.h \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include <MLV/MLV_all\&.h>\fP
.br
\fC#include 'eventMlv\&.h'\fP
.br
\fC#include 'pixel\&.h'\fP
.br
\fC#include 'rgbaTool\&.h'\fP
.br
\fC#include 'windowMlv\&.h'\fP
.br

.SS "Fonctions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBdrawFilledRectangle\fP (\fBpixel\fP a, \fBpixel\fP b, \fBrgba\fP color)"
.br
.RI "dessine un rectangle plein grace à la couleur rgba sur la fenetre mlv "
.ti -1c
.RI "void \fBdrawFilledRectangleM\fP (\fBpixel\fP a, \fBpixel\fP b, MLV_Color color)"
.br
.RI "dessine un rectangle plein grace à la couleur mlv sur la fenetre mlv "
.in -1c
.SH "Documentation des fonctions"
.PP 
.SS "void drawFilledRectangle (\fBpixel\fP a, \fBpixel\fP b, \fBrgba\fP color)"

.PP
dessine un rectangle plein grace à la couleur rgba sur la fenetre mlv 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIa\fP pixel haut gauche 
.br
\fIb\fP pixel bas droite 
.br
\fIcolor\fP rgba couleur 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SS "void drawFilledRectangleM (\fBpixel\fP a, \fBpixel\fP b, MLV_Color color)"

.PP
dessine un rectangle plein grace à la couleur mlv sur la fenetre mlv 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIa\fP pixel haut gauche 
.br
\fIb\fP pixel bas droite 
.br
\fIcolor\fP MLV_Color couleur 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour project à partir du code source\&.
